19歲孽子把美魔女母親當洩慾工具，辯稱「她引誘我的」

台灣新北市1名19歲男子（化名小偉）自小父母離異，不料父母卻都不想養他，最後只好被送到育幼院，直到小偉16歲那年，40歲的母親因經濟因素投靠他，才將小偉從育幼院接出後同住。

但這卻是逆倫悲劇的開始，小偉竟將狼爪伸向母親，多次強逼發生交歡行為。直到東窗事發被警方逮捕時，還向警方辯稱是「媽媽引誘我的」。惡劣行徑令警方十分詫異，警方偵訊後依妨害性自主罪嫌將其函送法辦。

警方調查，小偉身世其實也很可憐，他在小時候記憶還很模糊時，雙親就已經離異，而父母卻都不想養他，他只好被送到育幼院，直到16歲時小偉已開始打工賺錢，母親這才找上育幼院，將小偉接出後租屋同住，但沒有工作的母親，一切生活開支都是靠小偉出外打工賺錢。
去年小偉剛滿18歲時，正值對「女性」充滿好奇，因為從小就與母親分離，對母親沒有「母親的感覺」，而40歲的母親因保養得宜，外型看起來約20多歲，沒想到小偉竟對母親起了欲火，仗著自己身強力壯，把母親當成發洩的工具，強逼得逞。

直至去年12月，小偉已強逼母親交歡4次，母親最終受不了向警方報案。此時小偉才知道自己闖大禍、四處躲藏。警方屢次傳喚到案說明，小偉都不予理會，直到今年初小偉遭到通緝。今年5月，警方巡邏時，發現小偉騎車的身影，隨即將他攔下並帶回偵訊。

小偉向警方辯稱，這一切都是母親的問題，直指母親在家中屢屢穿著清涼洋裝，有時還會刻意露出重要部位，甚至問「要不要摸摸看？」才會受不了對母親有非分之想，這一切都不是媽媽的問題，是「媽媽引誘我的」。

母親則堅稱，是兒子以斷絕經濟來源為威脅，讓她變成兒子洩慾工具，自己只是個女人怎麼打得過年輕力壯的男人，沒辦法只好照做。警方表示，小偉與母親說法完全不同，詳細案情仍將持續釐清，訊後將小偉先依妨害性自主罪嫌函送法辦。

林富貴律師表示，兒子強迫母親發生關係，這已犯了刑法221條強制[性.交]罪，係以對於男女以強暴、脅迫、恐嚇、催眠術或其他違反其意願之方法而為交歡為其構成要件，將處3年以上10年以下刑責。

Source:

無圖你講乜都得啦

新北 Goal!!!!!!

投靠個16碎既仔 個老母廢到

純文字討論冇意思

硬了

屌你老母

俾人屌下咪好囉
依家個仔養唔到你
你又要返去做雞

圖

台灣真係風化之都

母圖

台狗

屌我老母

新北市+1

新北市500:0全世界

最美風景係有d料到

Taiwan No.1

小偉ho ball

硬了硬了

投靠我啦

7月既新聞都挖返出黎

16歲養40歲仲話佢不孝子